---
layout: post
title: "En_el_desierto"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Luis Campos
<pre>

//Con mi canto yo
expreso a Ti, 
mi amor Señor//

//He aprendido a amarte 
y a servirte por amor//

En el desierto yo Te conocí
como mi amado, 
en el desierto yo Te conocí
como mi deseado 
//y este dia he venido aquí
para decirte cuanto Te amo## //
////Cuanto Te amo////

//Mi amado, mi amado//
</pre>

Bibligrafia.

* Letra: Basada en http://es-es.facebook.com/permalink.php?story_fbid=270869056260394&id=267655743248392
* Música: http://www.youtube.com/watch?v=kFeWPGmKUvs
